
                      Se me ha echo larguísimaaaaa, tiene unos diálogos eternos que te pueden llegar hacer bostezar. 
No es lo mejor de Tarantino ni por asomo. Lo único que se salva es un final potente.
        
            